
                      Película muy entretenida, que no decepciona. Entras en la sala sabiendo que vas a ver monstruos gigantes contra robots gigantes y sales del cine satisfecho porque has visto precisamente lo que fuiste a ver. Argumento pobre donde los haya, explican rápidamente como empezó todo con una breve pero magistral introducción de poco más de tres minutos para dar paso a la acción. Sin duda, lo mejor de esta película fueron los efectos especiales, los kaiyus se veían realmente bien, aunque eso de clasificarlos por niveles según su peso... jajajajaja ¡¡que frikada!! Si no buscas nada más que acción  esta es tu película. 

Ah, y la sorpresa: